士可殺 不可辱

首先
個位手足
辛苦你，你已經比好多鍵戰勇敢
really respect
第二
我明大家面對黑警可能會好驚
我都試過
但係希望大家搵番堆火出黎
唔好屈服係黑警嘅屈辱底下
你要記住
你冇做錯
錯嘅係班狗
你可以選擇唔講野
有本事可以同佢理論
仲有好多其他野可以做
最後
大家見到咁嘅事發生
咁都吞得落呢啖氣?
一齊加油，爭氣
光復香港
時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

黑警死全家

推

香港人加油

香港人報仇